葛珮帆博士真定假

有冇人FC佢點解由博士downgrade去碩士，係咪作自己博士銜頭當時係虛假聲明， 呢個人一手推動蒙面法犯法，又話好犯幪面法要坐十年監， 如佢係假博士可以告佢。

唔好意思，借一借位
多多支持小店阿！